轉貼等於偷拍？

我以後都唔敢share野

比人拉就唔係咁好啦